乜鳩智能燈柱

眼見黎緊幾個地方都整
除左拆鳩左佢都諗唔到咩方法保障到自己
幻想下行每一步都比人cam住 都幾撚辛苦
有冇人組隊一齊搞搞佢

Action speak louder than words????????????

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

一齊拆左智能燈柱